<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.5.2">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2017-10-02T01:12:35+05:00</updated><id>http://localhost:4000/</id><title type="html">بہتر</title><subtitle>بہتر ایک ایسا بلاگ ہے جہاں ہر روز انگریزی کے ایسے مشہور مضامین کا اردو ترجمہ پیش کیا جاتا ہے جو پڑھنے والوں کی زندگی میں جدید ریسرچ کے مطابق بہتری لا سکیں۔
</subtitle><entry><title type="html">میں نے کس طرح جلدی اٹھنے کی عادت بنائی</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/09/18/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="میں نے کس طرح جلدی اٹھنے کی عادت بنائی" /><published>2017-09-18T14:11:11+05:00</published><updated>2017-09-18T14:11:11+05:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2017/09/18/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/09/18/welcome-to-jekyll.html">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/2L515SmPbRw/maxresdefault.jpg&quot; alt=&quot;Sunrise&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;میں نے محسوس کیا ہے کہ اٹھانا شروع میں سب سے بہترین چیزوں میں سے ایک ہے جیسا کہ میں نے حال ہی میں اپنی زندگی کو تبدیل کر دیا ہے، اور میں نے سوچا کہ میں اپنی تجاویز کا اشتراک کروں گا. میں نے صرف اپنی صبح معمول کے بارے میں پوسٹ کیا، اور سوچا کہ آپ کو جاننا چاہتی ہوں کہ میں کس طرح 4:30 بجے تک پہنچتا ہوں.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;بہت سے سالوں کے لئے، میں دیر سے ریزر تھا. میں نے سونے سے پیار کیا. پھر چیزیں بدل گئی، کیونکہ مجھے 6-6: 30 بجے اپنے بچوں کے دوپہروں کو ٹھیک کرنے اور انہیں اسکول کے لۓ تیار کرنے کے لۓ اٹھ کھڑا تھا. لیکن گزشتہ سال، جب میں نے اپنے پہلے میراتھن کے لئے تربیت دینے کا فیصلہ کیا، تو میں نے فیصلہ کیا کہ مجھے اپنے خاندان کے لئے کسی بھی وقت چھوڑ دیا گیا تھا تو صبح کے وقت چلنے کی ضرورت ہے.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;لہذا، میں نے عادت کی شروعات شروع کردی ہے. میں نے 5:30 بجے، پھر 5 بجے حاصل کر کے شروع کیا جب وہ ایک عادت بن گئی، اور مجھے ابتدائی لمبے عرصے تک 4 بجے یا 3:30 بجے تک اٹھنا پڑا، یہ ایک مسئلہ نہیں تھی. اور گزشتہ نومبر، جب میں نے نیرو واڈو میں حصہ لینے کا فیصلہ کیا، میں نے کم از کم ایک گھنٹہ ایک گھنٹے تک لکھنے کے لئے 4 بجے تک اٹھانے کا فیصلہ کیا. اب میں نے اس ناول - تحریری مقصد کو مکمل کیا، مجھے اس وقت تک اٹھنے کی ضرورت نہیں ہے، لیکن 4:30 بجے جاگتے ہوئے ایک خوش معاہدے پر آباد ہوئے ہیں. کچھ دن، جب میں واقعی تھکا ہوا ہوں (اگر میں سو جاؤں گا دیر سے)، میں 5 بجے یا 5:30 بجے گا، لیکن اب بھی اس سے قبل میں اٹھ کھڑا ہوا تھا.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;ابتدائی-خطرہ-بننے-کیلئے-میری-تجاویز-یہاں-ہیں&quot;&gt;ابتدائی خطرہ بننے کیلئے میری تجاویز یہاں ہیں:&lt;/h3&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary></entry></feed>